中年人是警察黑星。亦是最近運動的重炮。

中年人是警察黑星。亦是最近運動的重炮。

1)畫面上如果佢地動街坊裝的中年人，男女都好，社會一定會出現更大迴響。 所以佢地唔揀中年人黎打。

2)中年阿叔講粗口，係大眾接受，所以麻煩你地幫我地盡情鬧。後生講一句就打又拉，你地嘈就關門走。得你地做到。

3)另外，係中年人先有影響中年藍絲既能力，因為係同輩。 你地平日企多d 出黎，行前多少少，樓下有事要出現。 比人知道唔係後生仔反政府，係有腦既香港人反政府。

所以中年人，你身邊的中年人。行多一點點， 保護下小朋友。

#愛香港

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

叉雞飯呀屌你老母

同意，後生仔企係度都會俾人打
中年巴打救我地！

【警車在旺角警署外被市民包圍，及後離去】
較早前一名男子走出警署外的彌敦道，將一紙摺金元寶拋到路上警車之窗戶前。車上警員嘗試落車追捕市民不果，被現場市民趕回警車，其中一名警員更作勢攻擊市民。
所有警員最後返回警車，現場有人把雜物拋向警車。警車最後在市民一片謾罵聲中離去。

#太子 #旺角警署 #追捕市民不果 #香港新聞社 #港新社
------------------------------------------------
請讚好「香港新聞社」專頁，並於FB將專頁設定為「搶先看」（See First）

中年多藍絲

黑警唔敢搞自己友

中年人既利益受損 中年先會更積極參與

克星

黑星

其實真係開始多咗中年人，黑警唔太敢射同打佢地，但係你始終要入肉佢地先會出嚟，例如喺正樓下

不過就算你證撚實到死人你一樣係要贏，而家唔敢升級嘅人係唔會因為一班唔識嘅人死咗而由工都唔肯罷變成肯搏命

唔贏，你咩柒都做唔撚到呀

行動post喺現階段絕對絕對比神探po傳聞po重要百倍千倍，難聽啲講你唔係個個星期增加義士同烈士人數，你係冇可能有足夠人數去升級，佢而家亂尻咁拉亂尻咁打正正就係幫黃絲招兵買馬

係，犧牲好大，咁你有槍定有炮?革命就係有重大犧牲，呢個就係現實，到你過百萬人食催淚彈，你未可以夠人升級囉，係，今日個個都信太子死咗人，未又係冇麻包袋，因為未入肉呀，好多人未直接受害呀，肯搏命嘅人未夠，一係已入新屋嶺

剩係識講"係咪當______condom","______做咩冇人講"，跟住下而一堆黑警死全家就當幫咗件事?你自己諗清楚幫咗啲咩?

仲有飲檸檬茶

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

凍撚死

叉雞飯呀DLLM

尅星

有聲

如果嗰個係後生仔，根本冇機會叫餐

幾歲算中年?

剋星

你依家阻撚住我食飯呀

全民運動
不過似乎要四五十歲起計先有用

Pish

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

中年人相對處終安全位置，黑警搞中佬會有顧忌，因為唔知中佬背景，得罪正義中産隨時比人告，人地就算吾眾籌都可以賣樓，加上高學歷背景上到法庭個官對佢既印像都好過黑警。不過中佬唔好走得太前因為如果斷正，中佬個優勢就少咗好多，鏡頭前動口不動手，混亂時掩護下後生手足，落街接人入私人地方，揸車接放學，睇下水，發揮中佬優勢，好多野可以做。

推

支持警方嚴正執法

講笑咋

Push
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20

pish

呀叔呀姨救下我地

我老豆每次都會跟我出黎屌狗

其實一直都覺得係 可惜通常受過比較高小小既教育先醒覺到

係,要40-50歲先有用.
20-30都仲俾人當係岩岩出黎社會,影響力唔大

真，班c9聽到阿叔爆粗唔會有反應
後生仔爆粗就we嘩鬼叫

中年人快啲出嚟救救後生仔

正字係剋啊

唔係紅字就正確

叉雞飯！

打出黎都怪怪地，原來少左刀字邊
剋剋剋剋剋剋剋剋剋剋

凍撚茶呀

40歲但童顏樣點搞

反胃丫嘛

凍撚茶...凍撚死呀屌你老母

草木皆兵

有時有啲野係佢呢個年齡層先做到

中年人

終於都知道拿？

叉雞飯 屌你老母

我中佬

我見有人跳閘會豎起手指公

我都識有咁朋友
點睇都廿幾

推推

叉雞飯呀屌你老母！

本人正是。
黑警識分，我穿黑衣多次在黑警身邊直行直過都冇事。

其實真係要多d中年人企出黎
後生仔問句良心係邊都打到爆缸
同埋成個運動連自己人都標籤年輕人做主導

多d中年企出黎係會令黑警藍絲政府hang機

廢中
每次出入黨鐵都會留意有無跳閘手兄需要掩護

真心係

D阿哥阿姐，一係唔屌，一屌狗就好厲害，小弟佩服

由細到大都知 係Asia人人平等係假嘅
論資排輩先係真
不過唔緊要 最緊要係革命成功 出嚟啦中年巴絲

同意

push

打錯克都可以接受
黑真係有d誇張

叉雞飯阿叔唔講真係以為佢係Ironman
成班垃圾老母比人任屌都無反應
相反個後生仔問句良心係邊，就成堆禽獸咁撲過去

月餅罐姐姐
準繩同力度都好撚勁
D小朋友就算自衛還擊都打得唔得入肉 得皮外傷

我係和理非廢中
冇上前線但有同大家齊撤退過
譬如上禮拜係金鐘退到炮台山
我沿途見年青人都好驚拉好驚遇到狗
我完全唔驚
可能我同老婆住
出黎前亦準備好被拉
律師都準備好保釋我
又唔驚父母鬧
我有自己生意唔洗請假
拋48小時已經預咗
而且我冇上過前線
裝備面罩頭盔亦冇犯法
真係唔驚拉
反而覺得如果撞正拉我都 ok
因為拉咗我就小d年輕人會被拉
警察一日最多拉一百幾十人
拉每個人都要做一堆行政程序
拉太多攪唔掂

我認為唔驚拉嘅和理非廢中可以行多步
最少可以掩護小朋友撤退
或者做探子開路尋找撤退路線
但可能有多d有價值嘅嘢可以做
請各位集思廣益幫手諗下有咩更有意義可以做

我估4X-5X

其實係

句野有聲

其實前線有唔少係中年

以後唔話你地癈老，會叫你地哥哥姐姐

的確係
又屌得，又打得

我係五張野老坑

中年本身就點都未到廢老啦

其實文宣都要吸引多啲呢一group人,而最好既文宣都係黑警酷刑醫院啊伯果段

仲有師奶都係

尅呀,衝出黎

推上Facebook啦
中年人點上連登

中年人和理非影響力大過後生和理非好多

全民總動員
對抗恐怖份子
不會對黑道低頭

剋

中年人真係點鬧都得
叉雞飯呀屌你老母

後生係街都係原罪

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

手足火魔法下下都掉唔中
月餅罐呀姐一野搞掂

班狗只夠膽拉後生仔

屌你老母 叉雞飯！

黃絲火爆阿叔真係香港國寶級生物

癈中收到！

我地化老妝有無用？

推
希望多啲中年人可以出黎幫我地

你岩，我打錯字，sor

吾一定，好多有教育程度的都是深黃

企喺鋪都俾人拉出嚟打

屌班警犬專打學生 恰後生仔 蝦女仔

佢地淨係出口鬧 屌走啲狗已經好感激

變左食皇家飯

屌, 仲以為狗又有咩警察之星, 又有咩中年老警出咩招
剋星啊on9

本人終於發現自己價值

千祈唔好觸及中年黃絲底線，
佢地激進既話，黑警行路小心D

中佬落場可以玩擾敵

落塲屌狗時麻煩 mark 定幾個中佬，企佢地身邊，如果佢地冇走開代表可以做掩護，仇恨值分比中佬，後生仔企埋一齊屌仇恨值會倍升。

721

大學站有人跳
我地都唔知點搶人
有個中年哥哥一嘢搶完走
成班暴大仔先夠膽幫擋人

叔叔呀姨請救我地

就會好似上星期日北角食糖水後生仔咁

尅星呀屌

阿婆阿伯仲勁，有好幾次，佢地一條冷走去成班防暴狗面前，當面大聲鬧佢地，班防暴狗完全唔敢出聲。

我36 但樣生得後生…………

多謝你
你係和理非中嘅勇武
想問你d 朋友係咪藍絲多

各位中年哥哥姐姐救救年輕弟妹吧！

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

希望平時跳閘都有中年手足做掩護

最撚慘中年人要養小朋友，多數返工，只有夜晚幫到手，如果可以住樓上既多用空中支持咁就好。

所以本來夜晚鳩叫係好重要既，幫手養成個習慣。

講得啱
警犬就等我地嚟屌
你地幫下口, 助下威就得

一定已經比班狗唔拉都玩一輪

叉鷄飯呀屌你老母

忍唔住笑左出黎

琴日太子站就係成功既例子

因為有堆藍絲都係同齡層，如果郁佢地，班藍絲會自我linkup，佢地緊係唔敢郁

推 與年輕人同行

唔好笑9我啦

我50幾都係
唔驚, 照屌
D語氣, 聲線, 氣勢等
可以起到唔同作用

幫下我哋後生仔

聞到尋除

起碼四字頭先有個效果

朋友幾乎全黃，淺黃至深黃都有
有淺黃朋友因上星期私了廢老畫面而動搖
希望大家下次做好d
最少俾鏡頭影到對方郁手先

勇武算唔上
警察要拉我一定即時舉手配合
跑都唔會跑
費事俾佢有籍口㩒落地

有時候見大叔巴打diu popo
好治癒！
多謝中年巴

著撚堆 i love HK 等佢地懷疑人生

有一個問題, 好多中年人唔上連登唔用TG。如何令佢地知道最新活動係好重要。各區都要將"最新" 活動時間表更新到連儂, 俾人撕左都要盡快補返先有用。

D中年人真係會睇住連儂D SCHEDULE 做野架, 有時改左日子, 一定要貼上去同佢地講!!!

贊成

前提係中年人肯企出黎

仲有啲狗都怕中年人

叉雞飯呀屌你老母臭閪

中年人，你身邊的中年人。行多一點點， 保護下小朋友。

#愛香港

Push

救細路

任何年齡 任何方位都要抗爭

無錯 如果中年人上返前啲 可以減輕好多野

呢段

阿叔屌人真係好夠中氣

又真係,換轉係黑衫後生,班狗仔早就衝入間餐廳唔俾佢食叉雞

衝出嚟

叉雞飯啊屌你老母

岩。。。
我見winter on fire 咩年紀都有

Daddy重炮

作嘔已經比人拉左

中年叔叔姨姨幫幫手啦

入返一兩件大叔polo 恤，反領！
配涼鞋或拖鞋更佳

【遮打花園現場】中年漢爆seed

一名中年漢向警員炮轟，指他們做大陸的走狗。

（3:30 PM）

Sor share熱狗post

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

咁我啲大叔就要行出黎多啲啦，孩子們辛苦了，到我地呢啲廢佬做野嘅時候!!!!!

佢地開始連中年人老人家都打
班狗冇人性

721 831

推上fb

你唔係廢中係手足多謝你

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Tuiii

真

吹奏中年呀叔, 等佢地多D幫拖都係好事
文宣可以表揚多D呀叔

知唔知點解唔打中年佬，因為知佢地得個屌字呀

連登有幾多中佬呀

正想講 係連登出呢個post應該冇咩用

太子站M字額無左知覺果位義士，都似係中中地....

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

咁我幫唔到唉

幫推

不能同意更撚多呀
叉雞飯呀屌你老母

多謝你

巴打咁樣挺身而出, 已經好勇武

各位有睇連燈既中年人

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

請幫推行動post
#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

到我地d 廢中出手

推啊

保護下一代，求求你們

主線任務

-920反匯豐打壓 （遮打）
-921屯門遊行元朗靜坐
-927新屋嶺被捕者人權集會
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

其實都未必，之前咪有個同呀仔散步既大叔咪俾狗扑到爆曬缸
同埋而家鳩拉都會拉埋中老年人
之不過佢哋冇咁危險就一定係真嘅
希望了解風險既中年朋友可以行多一步幫下手

唔明中年點解無俾警察針對
唔係一Q 樣?

叉雞飯呀屌你老母 凍撚茶

真係 啲狗最擅長欺侮弱小
次撚次都揀啲細既或者女仔

x2
我見而家好多40開頭既70後，樣同聲都唔似中坑，似最多20尾30頭

一件豬肉榮既背心已經夠

咁你係想機動力低既中佬比黑警又拉又打然後冇人夠膽出來得返年青人上街比黑警滅團？兄弟爬山各自努力，利用自身既優勢行動方為上策。

得啦...聽日上演共畜打廢佬...我哋食花生

拜託各位中年巴打，雖然唔知有幾多中年巴打係連仔

真係要靠中年人
銀髮族黑警都照搞係得你哋叫做有個免死金牌

完全認同 ，POPO認為大多數中年人係佢地忠粉。太天真啦，未必所有中年人會認同你地所作所為，屌你老母 ～叉雞飯 ，見到你地就唔開胃 。叉雞飯大叔爆你咪爆你，駛鬼擇日。

不要再沉默，為公義站起來發聲。 你們同樣重要

琴晚睇live 係太子有隻黑狗想跑過黎捉人 好彩果位手足跑得走
後尾有個阿叔屌到佢地上車走 阿叔臨尾仲踢左幾下狗車

冇可能零風險，將軍澳個中佬因為背對黑警又夜晚混亂之下中棍，黑警知衰咗所以中佬個仔勁小佢地都冇事，最後中佬都冇被黑警告。

叉雞飯呀

有班狗系阻住我食飯 見到都想嘔呀

克好過黑嘅
錯得冇咁離譜

32歲 自覺中年 行唔行得通

咁你洗唔洗吹捧到咁誇張呀，又重炮又黑星，到底佢地對警畜有咩實際傷害？

叉雞飯

大叔大嬸we connect

廢中表示一定支持

無錯，好多藍絲都只係識恰細路，大家咁高咁大佢地就唔敢咁放肆，所以麻煩中年人，見到有藍絲恰細路，記住要出聲幫手。

推！

同意, 狗唔敢嘈阿叔同師奶

啱啊

霸氣

年輕人需要叔叔

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

唔好再話後生同學生加油，香港人缺一不可

依支真係警察剋星啦

警察拉我嘅話連跑都唔會跑只會舉手配合
以免黑警有藉口㩒我落地
所以唔敢講自己勇武
從來只係和理非

我只係覺得今次香港人要贏
係要好多人一齊行前一步每人付出少少代價
而唔能夠要年輕人付出好大代價
老實講我所付出相對年輕人付出只係好少好少
少到微不足道

叉雞飯DLLM!

岩

你咁講其實後生對警都無實際傷害最多叫威脅
落單同上次火燒身都唔太傷咋喎

屌你咩
玩踢爆
你叫我呢個五張廢老
以後點撚狗同暗算藍屍啊

pushhh

見到你班狗閪就返胃
叉雞飯呀屌你老母

推

雖然已屬於中年行列，但個樣唔似

929 101 大禮物

無忘 612 開始

推到比老豆見到

還拖都叫冇傷害，咁你地嘴炮一定勁過火箭炮

一齊求下屋企的黃絲長輩(如果有) 行前啲

嗅覺靈敏

光復香港

3X算唔算？
我次次行過見到班狗都行埋去
佢地一般都避架或扮望唔到

哈哈哈

呀叔路過表示支持到底

收到

我留左條 link 唔開心時就睇，好 therapeutic

而加lunch去食個叉雞飯先

家下換衫要揀間條polo，花衫

分享聲稱中立嘅藍絲中年朋友諗法
專業人士
細個經歷過六四，話一開始遊行都有出嚟
但覺得依家運動失焦
示威者暴力，唔肯對話
民主係兩邊說服大家，兩邊compromise
示威者五大訴求冇可能實現到，亦唔讓步
所以佢會覺得係無理要求

佢地嘅思想仲停留緊香港係法治社會，法治係公平

佢會認同有民主當然好
但依家雞蛋對高牆，雞蛋點會贏到
中共係唔會買你怕，國際社會因應中共全球第二大經驗體系亦唔會做d 乜嘢
我唔知佢呢d 係咪叫功利主義定消極主義？即係當一邊必然失敗就自然覺得呢d 行動徒勞無功，所以就唔會支持。

仲有一個點就係民意
我地上得連登多同溫層底下會覺得黃絲係大多數
有二百萬人遊行係大多數
但依家條例撤咗，二百萬人有好多縮咗，包括佢
每年選舉建制泛民最多都係五五波
根本呢班中立 政府冷感 藍係係好大多數人
好多人覺得經濟更重要 寧溫飽唔需要民主

我地可以點樣將呢堆偽中立 淺藍 淺黃嘅人拉攏到我地陣營呢？
呢班唔係冇腦藍絲 冇腦嗰d 冇得救
呢班有學識 有理據咁去唔支持示威者
佢地係理性>感性，我覺得先更可怕

想推畀屋企兩老睇

灣仔棋哥
唔知咩色 但燒腩好好味

完全同意

上次美領
個呀叔屌到想掉水樽

612 721 811 831 新屋嶺 黨鐵
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 聲援新屋嶺
929 全球反共運動

舉機影已經拉鳩咗

買埋外賣入新屋嶺食

推一推

係女士唔係呀姐

絕對認同，之前都有同朋友講過呢一點，
不過唔只限於中年人！
而係中、老年嘅叔叔伯伯姨姨嬸嬸，
其實唔洗戴面罩去最前，咁嘅作用不大，
反而佢哋最大嘅作用係
街坊裝、身上冇文具時去現場！

1. 等更多人知道，唔係得後生先支持示威者
2. 中、老年人嘅被捕機率係真係比後生低，被班狗打嘅機率更加低，因為班狗驚會打錯花生友/藍絲，而且打中、老年人好容易一大力就出大事，所以佢哋絕大部分情況都比較收斂
3. 就係頭先提到嘅，認錯人嘅問題，中、老年人多咗出聲圍狗嘅話，如果遲下班狗搞到連佢哋都會被人無差別打/拉嘅話，好大機會打錯/拉錯人。或者其他中、老年港豬見班狗原來唔止對後生先咁，咁就可以拉更多人入戰線
4. 有一樣都幾重要，建議中、老年人可以喺有人被捕嘅時候，幾個人一齊拍片行近少少，問被捕人嘅資料，咁會較大機會影到情況！不過當然，如果狗圍埋你哋度，就慢慢一路鬧一路向後退啦，唔洗企咁前黎鬧，除非你真係夠大膽

後生係原罪

後生仔始終係弱勢，佢哋真係任打
但中年人就算著晒街坊裝你點知佢係咪咩咩教授，或者大公司高層

柒呀，衝出黎

靠你地喇阿席

大遊行都見到最少幾十萬中年，不過係和理非

Agger 中年人好幫到後生仔

美領果日見中年人屌狗屌得勁過後生

只係驚佢地被狗打會頂唔住

香港需要更多叉雞飯！！！

多謝叔叔姨姨

喂呀

叉雞飯呀屌你老母 見到你就嘔呀冚家剷

返屋企啦 食屎狗

屌 呢個真

阿叔: 錢我大L把

push puush puuush

要中年人幫手

呢個真，我呀媽大模斯樣係廿隻狗前行過都無被搜身，
但後生仔都一定搜
但遲d可能連中年街坊都無一倖免

琴晚太子有成班阿叔衝出馬路屌狗又踢狗車

求中年巴絲支援

香港人加油！

我地需要麻甩既正能量

希望各位哥哥姐姐盡情地鬧

叉雞飯叔叔

次次出都好多中坑手足喎

叉雞叔

字都未識

同保護下一代

叉雞飯，凍撚茶

呀叔屌警係最撚勁啲狗淆到仆街

叉雞飯呀屌你老母

大叔趕狗，由今日開始

tui

中年阿叔真係好撚型

男仔睇到佢哋屌狗都扯扯地

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

講得啱，我成日係前線邊緣就係甘做，街坊裝你屌番佢都仲得，接放學的確好多係大人，做哨兵亦係得，唔洗著黑色衫有風見野就大叫
其實後生都唔洗黑色，黑狗鳩拉就係見黑色+跑就追，你地參詳下

我都想出力
但個樣似廿幾歲

中佬一推

係運動不分和勇
亦不分年齡 互照啦

我每次遊行着黑衫孭背囊喺班狗面前行都無俾人搜過
利申80後

Btw 吾你老母

依個推不

Btw 甘你老母

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

中佬真係有特權
可以任屌唔嬲

叉雞飯啊叔

831

叉雞飯啊！屌你老母！

得阿叔先可以咁撚狗

如果所有大人都願意站出來的話，那麼不只是所有孩子都會平安，而是所有人都能歸家了。

其實好多中年人
已經做緊後勤嘅工作
佢地嘅隱身能力
係連連登仔都察覺唔到
如果咁易俾你地發現
班狗都一樣會睇得出

如果企出嚟屌兩下
就係幫到手
其實大家只係想出啖氣
屌佢老母

好肯定話俾你地聽
唔係下下要喺連登
揚出嚟先叫有幫手

你地真係想班mon post 狗
知道晒我地嘅行動？
~ 完 ~

剋星、剋星、剋星、剋星！

見到班狗比d呀叔屌到頭dupdup
真係心涼

記得見到c9 外形
唔好下下睇少佢地
只係佢地現時角色崗位係c9
都可以高學歷+高品格+有良知

叉雞飯啊屌你老母！

你啲中文仲屎過我

Tko大叔比狗扑穿頭
現在告緊班畜牲

3字頭買酒仲比人查牌

叉雞飯阿叔已經係好例子

請大家各有各出力啦

屌，29 歲叫唔叫中年
外貌留鬚有冇得似d

跪謝各位

中年人出來呀！

agger 行動支持最實際

又係喎。👍👍

DLLM义雞飯

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

三十幾算唔算中年？ 如果算的話 幫你們

剋星呀

真，有D野真係後生做唔到

而家克警一來好多街坊都義不容辭屌鳩班克警

Diff

香港良心

屌, 比你發現左添

制裁黑警 解散警隊

呀叔都要番生 屌爆黑警

完全係啦 淘大係一個好例子 一班中年手足追住班狗黎屌 行到勁撚埋都唔郁手 比著係後生 成班比人禁撚低哂

中年人企出黎

推呀！

對於廢老如我尚有點作用感到甚為欣慰
惡補緊粗口，成世人好少講，尤其是「你老婆3p緊」這類創意句子

agger爆！！
再加埋銀髮=新dream team

次次都同呀爸出黎發夢

可以po上蓮登同銀發族個page？

我係80S , 請大家唔好執著831 人人都係做偵探查死人案事件,
我明有好多不明白既案, 當中有蝗畜內地人, 老年人, 中年人 年輕人都有死人..唔好太集中 日日都會有人死 , 請參考防止自殺會.,
上次有人話831 高秀蘭 係被自殺, 己經係炒左車, 所以唔好太FF 諗得太多

而之後繼續諗住又要用放火燒黨鐵, 甚至同黑警往死裡打。 亦都令之後 4大訴求會越黎越難爭取....你地睇GPHONE點同外國解釋暴力放火係可以解決問題都解釋得好難.......再係咁外國都唔支持我地, 點同老共玩呀...無啦, 大家都一獲熟

獻醜不如藏拙

毅進仔當然怕大叔，只會揀𡃁仔埋手

其實樓主係咪高估左中年黃絲既比例？

今時今日仲接受唔到人地講粗口 就好去死啦!
睇下對家 殺了幾多人先講啦!

之前先打到個阿叔爆頭

係

邊撚到有咁多中年黃

我識既一係藍一係騎牆

勿守連儂牆，撕完再貼過。
剛柔並濟：（再撕文宣，逢賭必輸）
多謝幫手撕舊文宣
問候叔叔阿姨有冇整親腰骨同條頸？曲

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.21

呢個運動至少二百萬人參與
唔好再成日強調話運動都係年輕人
好容易令班藍絲話我地唔識野
然後搞到呢家好似得少少中年人參與咁
根本就咩年紀成人個社會都超多人

多唔多阿叔上連登？
響度做呼籲有冇效？

我地做前線 希望你地幫我地用粗口鬧幾句

呢個真 推到啲中年人岀晒黎呀!!!

大部份低調只因係家庭支柱，被濫捕成頭家即時出現危機
p.s. 70後

加油

當中年都上前勇武班狗就真係無得淨拉細路

家父成日落去10點嗌 又屌狗 真係唔會搞佢
所以唔該各位家中係淺/深黃 鼓勵佢地落去屌狗

屌你, 我中年, 極黃, 身邊朋友同事90% 黃
.

叉雞飯呀dllm

凍撚茶唔該！

同意 唔好次次都要後生出嚟擋

大家都係文宣組，入嚟拎圖印

【文宣匯聚】聽日又可以痴返靚個連儂牆

真 tui

棋哥係黃店

神隱左一星期完全唔知咩事
好彩你個keyword 一google 就有: